[PS4]Monster Hunter World[76]

網上獵人經驗心得
Monster Hunter World官網

中文網站教學

日本網站教學

台灣網站教學

香港資料庫by連登巴打

配裝模擬器 Skill simulator (日本語)

***新手獵人Q&A***

Q：玩咩武器好？
A：去鍛練場試手感，獵人冇廢裝。

Q：一開始用咩裝好？
A：下位睇防禦力就可以，一係就飛雷龍。

Q：玩男角定女角？
A：只有外觀分別。

Q：點搵集會區域號碼？
A：禁option之後禁三角

Q：咩武器高輸出？
A：十隻手指各有長短，用剋屬就可以。

Q：有無人開個新手群？
A：冇，有嘢請直接問。

Q：點解連唔到線？
A：因為要俾錢買PS Plus。

Q：PC版幾時出？
A：預計2018秋季出。

Q：噴血少左點算好？
A：買個紅色鏡片眼鏡試吓。

Q：傷害數字可唔可以整走？
A：設定有得整走。

Q：鎖定有冇得用3DS果種？
A：設定有得整。

Q：點解入唔到某啲朋友開嘅任？
A：低進度入唔到高進度個任，要先觸發劇情，搵到見到條龍，可以發出SOS訊號既位，之後quit任再重開就可以一齊玩。亦都可以等低進度果個睇完cut scene，其他朋友就可以係外面任務板join番。

Q：特典邊度拎？
A：係屋仔問管家貓。

Q：開左角色之後,可唔可以重設?改唔改到名？
A：請再開多過角色。

Q：設置地的營區喺邊？
A：地圖右上方。

Q：再開新角色，之前beta報酬同特典有冇得再拎？
A：有巴打試過有。

Q：冇香港PSN，係咪要買多次？
A：唔需要，可以開個香港account set常用ps4就可以用有買嘅account玩。

Q：連線打同solo打有咩分別？
A：連線會變2.6倍血（網上流傳），所以連線最好齊人。

Q：我想問某種素材點有？
A：獵人嘅萬能圖鑑可以幫到你，再唔係問埋個位係農場旁邊位師傅睇睇。

Q：點解用網捉唔到龍？
A：請盡快做完自由任完成新手教學。

Q：啲調查任點出架，仲有邊到開架？
A：調查任係打完隻怪就會出（細怪都會），而開任就要先去1樓調查資源管理所登錄任務，每個任都有金、銀或者銅嘅特別獎勵。

Q：雌火龍???個任點做?
A：周圍探索搵雌火痕跡，夠一半佢會叫你返去打一隻蠻顎，打完搵埋剩返果半，儲夠就開櫻火。

Q：咁搵啲痕跡有無得快d既方法?
A：有，佢出既位其實得幾個點，你自己記得左，搵完無即退任重開。當然你要先入一次記低。

Q：Juno係咩?
A：滅燼龍，你試下連續讀100次，愈讀愈快就會知。

Q：點開麒麟任？
A：係你打完下位風漂龍之後，去生物學者個邊接自由任。第一個自由任係兩星嘅捕捉搔鳥，打完再返去生物學者接下一個自由任。跟住重覆步驟，捉土砂龍，浮空龍。直到捉埋慘爪龍，就接到個麒麟任。

Q：咁上位嘅麒麟任呢？
A：主線打完古龍之後去珊瑚台地8區同12區到搵佢啲痕跡，搵到某個程度就開比你。

Q：500萬道具包點拎
A：去小屋個管家禁追加內容，無嘅話就等多陣再搵，個活動壞壞地。

Q：上下位/ab混裝出唔出到套裝技
A：可以

Q：點解唔整TG GP
A：因為無必要，有咩想問有怪想打，係呢度出句聲，大把巴絲打答你幫你。

Q：激運劵滿左點算？
A：手持5張激運劵再攞每日登入獎勵就會激運劵變飯劵，所以想繼續激運就請先用左佢。

Sample link:

貓技能YOUTUBE

貓技能文字版

有Q&A/想係個POST加野嘅人入依條LINK

Sorry 開左波無睇到

有位預我

無靚珠出

頭香

啱啱上50應該做咩好

冇場了

梳，貓撚左

Del game

打成日都開唔到新

我開

你地打
我同fd打下任

sorry 個下收唔切刀

屌 卡住左

屍套3格-1

3格屍套-1

好事成雙

有冇人幫手毒妖鳥

新手。。。。。

code

咁唔知仲有冇人 sos?

Nvm

6iyN6wMeQWmp

條女要機 我聽日先玩啦

3位巴打 我訓喇 聽日再刷
已經有你地好友

你地幾點on?

第二個衣裝位點先有？

應該得晏晝 夜晚要出去

同你地刷幾穩幾快 下次再玩

聽日夜晚9點半開始OK
BTW乜7都打唔到

3紫 juno -1

Sorry㩒錯掣！！！
2位巴打唔好意思

3格juno -1

主任打果兩只爆磷好煩
求帶
3dd6WP3HYPM4

is ok

我應該要再夜啲

成晚都入唔到場

pish

咁我刷住等你地on

膚jor

齊人了

屬性攻幾多係頂?

攻擊6lv VS 攻擊4lv + 屬性攻擊2lv
假設3星剋屬
點揀?

巴打們轉頭㩒維持 再開既話就可以快啲

Okok

歷戰風漂4紫格打晒4次
點樣可以再接？

梳，又貓撚左

究竟你地點樣1200攻架痴線

想問點解太刀啲人會用特殊射擊

100hr了

痴線

完左juno 有無人開

唔係連開咩

頂到我慣左手勢出左黎 sor

有2格閪任

美斯仲有幾多場

有3格炎王

下場留低

成班全職獵人好似長期唔洗瞓

有冇人仲係拎唔到500/600萬個獎勵
我到依加都仲未有

每日登入派左，係咪你拎左自己唔覺咋

有冇街霸巴打carry

淨2場好似

求團

其實有分別都係幾至十幾 ， 屬性攻擊你要唔同怪就換 ， 不如直接用攻擊

得me近戰好似好唔抵，等me都轉遠攻先

換冇所謂呀,反正都可以set 組合隨時轉
我用弓,其實仲有咩1lv 珠抵玩?有兩個位

同埋屬攻幾多係頂?

眠爆一波先打

一人訓一次 草夠3地雷 爆死佢

打咗20幾分鐘搞掂咗啦
好辛苦

係咁飛到好鬼遠跑到跑死。。。。。

我有4紫司徒，但2人任唔敢打

禁藥

請問匠護石lv3個藍色票素材係咪要打100hr任先會出的

me得火龍弩，無得眠，靠你地了

大量4紫c屠 我諗住得閒單人算

享受一下mhw

上水

可能我新手啦
都未係好習慣
太多資訊。。。技呀藥呀防具呀........

Party?

耐絕珠打咩出
依加得兩粒
打hr49麒麟成日都比佢打暈電死
最後用大錘加三粒防麻痹同防雷珠都要死兩次先過到

角龍雙刀配超會心 定 挑戰者好？

用緊匠5 攻擊7 弱特3 無擊

我地吹緊水 入唔入黎

想問吓各位巴打
我hr都三十幾但仲未有耳塞護石合
有冇人知係咩玩法

開哂了

下次都係一見面就眠爆好啲

如果唔係成日會畀斬裂cut

諗起當年比隻大怪鳥強姦

係

我有wo 打?

靠巴打你地眠喇

我ok

打多陣差不多了

我打大怪鳥3貓左好多次，贏果次真係勁滿足

同屋企人打牌

有咩搞

3紫炎王 -1

桃毛獸

有冇巴打知

有啲料你未打到掛

屌你老母好開心 太刀英雄石

再執毛?

我打mh 1 果陣好似未有桃毛

笛巴

3輕

me打埋呢場落街食個早餐先

虐待緊動物

－1你係唔係唔john

桃毛之後係出G位？唔記得
最有印象都係比大怪鳥強姦

咁夜有無歷古團

98la

where

6cDr87maLvzH

我想請問一條友打嘅話，可以打到大概邊個任務？

我其實啱啱先換ps4， 玩緊mhw d fd都已經升得太高level陪唔到我玩

我入唔入得黎玩下

我就全部自己過 你可以試下先

毒妖鳥都辛苦既話 建議你下位啲怪打多幾次練下
揀好一把武先 enjoy

FULL JOR LA BOR

唯有單機住先啦.....

開始覺得隻驚好悶
無野好刷

正常單人可以爆機 直到HR解放先連機都冇問題
順便可以練下技術 唔係出到黎同人連機都係3貓害人

今集D怪算幾友善 新手係下位彎頭 上位JUNO 先會覺得難打 到時可以換下裝先再挑戰下

搞左好撚耐，射到冇晒彈

正常喇 打黎打去都係果4隻野唔悶就假 我有時都悶到返下位幫新手打下就算

巴打啲技術都唔錯
唔玩笛了

食個早餐先，陣間有位再莊

我都瞓鳥 感謝各位巴打

thx

打得一場
早抖巴打

個個都訓我又訓

麒麟真係自己打好過同人地打

等me食完早餐再繅續

呢個鐘數咁多人都無計

3格歷古連開

打屍套挖本體出寶玉 報酬又出多粒

又見面了

素材都到唔知整乜係唔夠PT用

入緊

之後幾日唔得閒玩了 今晚打盡佢
btw -2

斷左

咩龍

我斷左線 等等

我重以為PSN又死

我重開個新集會 仲諗住用返上個團個集會算

入唔番

無麒麟 你想打咩

屌solo冥燈 厚血到

膚左
JIM巴又係到

下面玩咩武

都係無屬
雞脾or無雙刀

有無巴打打07蒼火
自己一個打好辛苦

jim巴

咁上面有耳塞

兩位爸打好旺我，出左第二粒超心

西米巴下場維持就得了

打木少4-5傷
同爆率少左
唉打唔到超心珠

有無場

有高耳打多幾下係返到

我都差2粒

上面歷古是咪膚左

再開一團？

YES

應該夠人再開一團

有冇歷古場？
Code?

me得兩格閪任

入左嚟先，睇下有冇巴打有兩格以上嘅任

無我先開

冇人打歷古？

黎緊

出散彈唔係貫通

點，有冇巴打有2格以上

無我就開2格鋼龍

刷咗五粒鐘 終於刷到火龍紅玉

刷到兩粒超心 但得一粒達人同痛擊

207點跟

仲係得百幾lv 我覺得自己係0

今晚咁夜嘅

連續兩場出散彈

有無人有屍套歷戰 打一場就得
施捨個歷戰黎1

有咩慘得過連續出R8但係冇用

冇得玩兩日 玩番夠本

唔知做乜，見到我就嗌，瞓都唔瞓

明明無斬過佢

-1

我黎

閃光幫命法

仲有幾場

你慢左

唔緊要啦

我大把三格 有人打叫我

岩岩執得2格屍兔

我呀我呀

打咩易出JUNO任 絕晒種

juno

岩岩合緊閃 嚇死

回血盾斧點配

唔小心貓左次

想客製強化但差龍脈石

龍矢硬直太大見住撲埋黎

仲以為輸左，點可以貓咁多次

我有食保金

都估到巴打你會龍矢等佢跌落黎
下次一定閃到

有無屍套歷戰

打佢唔入

帽事既都打得幾順

.....第3粒超會

我啲運氣去晒jim巴你到

多謝爸打割愛

今日出錯曬珠比我

瘋狂超解 打得好快

出左匠珠

同你地打係咁出英雄同猛者石

葡萄

盡量留應急藥 飲水飲到窮

全部畀晒你啦

但無粒岩用

都好葡萄

幾篤風喺度阻住，慢jor

打多兩場唔打了
好攰 美欺巴入唔入黎頂我開場個位

真係場場出 但又係唔中

出左兩甩英雄斧，但我把野用唔着

重打唔打 組番痴線佬團

終於出埋第二粒茸好
喊出黎 好感動

why not

個個都中好珠

3紫 鋼龍 -1

打埋條爆鱗過黎

梳呀巴打們
真係好眼訓 頂唔順 訓先
祝你地刷到靚珠

得返兩紫

禾check check有冇三格先

有三格二貓司徒

快手啲啦，等埋你

jim 巴仲打唔打

黎了黎了

入唔到喎

錯code?

無奶由喎

我抖陣先，真係爭人既話叫我

呀屌，我copy錯曲

屌奶星

梳

天光了

關我地咩事

好殘眼

有無list 睇邊隻怪高耳 邊隻低耳

6分都算快，陣間換盾斧試下先

比粒增彈我啦屌

上定下好？

轉中文再答你

無畀佢走佬應該可以快多半分鐘

頂你
set1:
juno套效果
兩件火龍套效果
看破lv3
挑戰者lv4
攻擊lv4
超會心lv3
弱點特效lv2
渾身lv1
set2:
juno套效果
挑戰者lv4
攻擊lv6
弱點特效lv3
挑戰者lv4
渾身lv1

打埋呢場訓喇

食完早餐 有無場

me都收工了

散band

出jor達人珠

飲到糖尿

想問下係咪特殊射擊 同 異通強化 都buff到龍之一矢
見貫通強化個介紹話係借強化貫通彈同龍之矢 無左個一字 打漏左定真係有一野叫龍之矢

其實自己走去打下碌木就知

係有加到

邊有咁多料試
係我就放心整裝了 thanks

歴屍套4格 1死 有無人想join?
7BwjXKHvpDHr

-2

full jor...

仲有3次

仲有冇位

有冇人想刷大細金

sor爸打，貪心得滯搞到差啲死

唔打住食早餐先

無哂啦

尋日爆人品 出剛刃同2粒超會心

點先刷到攻擊珠出黎

拜佛

有mic了

新手LM
仲係hr 14 摸緊3隻古龍點打

耐屬珠包唔包麻痹？
岩岩有3粒

閃光彈 閃光彈 重甲蟲裝

想問d裝備點先可解放強化限制

植物研究所
三個slot都放晒光蟲

琴晚搞左大半晚終於俾我整到把juno斧（最主要原因係無錢），而家打三古龍 等死啦你地

hr未解放前就打主線自動解，
49之後打歷戰有粒唔知乜9石加錢比打鐵佬解放

請問有無方法快d 刷到49

歷戰周回

我都係太刀劈劈劈(暫時冇乜skill )，最多都係中毒同要回血 (佢會飛走變相有時間回復)。
但就係佢不停飛走要追好麻煩，一飛走就追半個地圖咁遠 。

我想問mon hunt 個設定係咪攻擊隻怪每下只會扣幾十hp？ 還是因為我d裝備水皮 。

未有49有？

非古龍唔使rank 49
而且順便刷D 珠鍊金用都好

仍然缺材料整裝就刷普通調查任

我想問下 如果玩散彈
整輕弩定重炮好D？？

明燈粒玉 會唔會跌都係一個問題

用1粒就可解放到升到最高lv?

多到唔想要
角先難打

有無歷古團

係呀，之後都係照用凱玉升

咁粒野好難出？

龍玉仲難岀

係唔係呀 我不粒玉都無 角大把

搵三人組接野拎

參加任務 搵高hr入 拎到嘅機會大啲

擴散果實 有冇方法可以刷？

太刀好撚威，打歷古俾佢掃撚到2貓
嬲撚到出去貓多3次

Sor9 以為講緊凱玉

種啦

dnlm 我差5粒

洗唔洗要咁多

刷黑角調查好快有
尋日刷把角龍盾斧刷左3,4粒返黎

真係多 想刷兩隻角 刷到夠整2,3把明燈刀都未有

有無任務全clear既爸打知6星係有咩隱藏任？
係差呢個

研究基地個邊d任/特殊鬥技場

睇過都唔見有，龍又已經捉齊

未見到有得種
請問要做咩住先出

可能漏左 可以搵下人地既6星特殊鬥技場有冇clear到

你睇下下位自由任 有d寫住做完會可以種多d嘢 好似有個係殺20隻甲蟲

有冇人打古代森大細金個活動

想打

呢個必出咩？

要刷,但好似易出啲

-3

+1

我係女巫

打左幾十隻蠻顎龍都唔出粒玉俾我 崩潰了

打住等?

主線奇撚怪求幫

3HtmyE7i8D8f
自由 冥燈

好想玩mhw 已經遲買 又撞正新年
岩岩刷完套熔火龍 仲搵緊雌火龍臭腳 完全追唔上進度
最慘身邊班fd夾唔到時間打

去下研究所個度既飛船睇下有無 !

有無人打歷古

自己一個打歷古仲安全，穩定15 分鐘內
街場成日有人入黎死

有冇人打刷大細金

釣陸上之主係咪見到個池冇就直接重入地圖
舊機load map好慢有冇快d方法

優質的彎曲角，打極都冇

49hr主線

要爆角

以前係冇得睇血 今集先有 不過都唔洗太在意 玩自己鐘意玩既野就得

火龍細金

角龍地獄
巴打係刷角龍盾斧？
係嘅話建議你直接打黑角 都會出好似

爆左都係出彎曲的角
明明已經打緊上位

反正49之後都係刷刷刷冇咩分別

-2

其實有冇咩順序好

呢到好多高手5分針團 搵巴打刷歷古

黑角係出優質的黑卷角

打埋調查有機會出埋

come ?

真正既地獄係要整埋黑角弓

有無巴打開到新大陸白風比小弟刷兩場

我尋日刷好似出過？
唔知係咪刷太耐有幻覺
刷左好多場先有黑卷角

你地係咪齊 我係boy

刷邊隻大細金

好似未

-2

打住等

活動果5隻

有冇人打鬥技大會?

入到來full左

新手繼續問希望大家唔好嫌棄

回復藥或者回復系嘅藥例如解毒藥之類，係咪冇得直接係商店買？ 都係要收集草藥自己調製，或者任務開始係由寶箱嗰度拎？

唔會

古代樹啲路真係好撚濕鳩

Agger
玩咁耐都重會迷路

有得買
過左開頭好快有

琴日整左角龍鎚
配破壞王3lv，ko術3Lv，弱點特效3lv，挑戰者2lv
入歷戰炎王比佢暈幾次都未暈到佢
係咪我技術問題，定係配無擊珠

?

斷咗?

巴打 我要幫一幫個fd 唔打住

ok

中龍骨可以邊度搵？

你係刷5子？

五子我差飛雷細 我唔跟啦

搵左好耐

yes

如果刷其他就叫我啦

5子 hr 升好多

話晒都打5隻 算係咁

下位泥魚土砂等弱龍

但佢地條血好似少好多

唔該想問下卷換寶玉係係邊到換

鍊金廢老

今日唔知食左咩屎 卡左勁耐既慘爪龍寶玉出左比我
之後打鋼龍係尾出埋寶玉
體術護石一下搞掂

呃你做乜

last 1 場了

打完有咩出？

主要打大細金

mh讀心術唔係流嫁

未打過 連大細金係咩都唔知

圖鑑入面最大同最細隻 會有王冠 王冠有金同銀

開你既獵人筆記 龍既大細金冠

明白晒 解成就 唔該兩位巴打

今個星期就打白金杯返黎
希望得

咁你打機未

仲係床 好暖
打得一陣要出去

又陪女

有無高手分享下 太刀撚想砌套耳塞
可以點配搭

有冇歷古/5子團

高耳基本都係爆鱗腰加護石
或者爆鱗頭腰插珠
其餘自己配

thx all

白金

主線其撚求幫

奇撚建議自己黎

贏唔到

遲d 仲有客製寶玉地獄呀

耐雷衣加耐雷3
用大劍一擊脫離

點解開親冥燈街場都冇人入？
我都係想搵人幫手爆翼姐

入人場囉

弓箭有邊招可以打斷人動作？拎嚟救人用

試過step完之後果下箭係救到人
唔集氣就咁r2，唔知係咪打唔中，好似唔work？
就咁用o快速射擊又得唔得？
曲射同龍之一矢好似都可以，不過前置太多，實際應用好難救人

唔該巴打

有冇歷古團

幫？

得兩格閪任打唔打

發了救難

打一場正常要幾耐

唔係屋企
奇撚單人應該易過多人
你都用大劍應該唔難
睇住佢落雷
落完行埋去劈一下頭
其餘時間唔好出刀
劈多幾下佢就會失衡
呢個時候用三段唔儲應該夠時間劈哂
之後又龜過

1x~30掛

想入歷古小隊就入黎 （仲有15個位就爆）

我用片手一擊脫離都得
不過大劍應該會快啲

多謝大家解答。

不過實在太多post追唔切，各位高手有冇乜嘢新手貼士醒吓小弟

唔好貪刀應該死少好多

Pls add
入左 名 係m字頭

片手都係得一下既時間咋咩

麻煩你 我係E字頭

推

岩岩入左任 打完add你地

想問災禍之布點有

無知一問
過哂主線得HR16係咪要清埋自由任先會到廿幾？

隨從探隊隊

唔係
你打咩都會升hr

打左十場屍套都唔撚出一隻鋭牙比我

蒼火大劍 攻7弱3拔刀3收刀3
專打閪馬

打錯 係超會3先岩 唔係弱3

攻7 廣域3 菇3 挑戰2 ko3
Ko護石3 1菇 3廣域珠
呢套野大家點睇 玩笛

求add叫莫教授

想問你地開任係度搵巴打打既時候講既3格，3紫係咩意思

可能玩到後佐，拎佐都唔覺得係咩
thanks巴打

調查任有特殊報酬有3格

好似有埋吹笛名手好啲

紫就係啲格既色？

係？ 我見d buff其實好易吹 last耐d都無咩大用

笛要攻擊 挑戰 ko做乜

原來個任係升HR用

有冇人一齊刷臭雞2號大細金

唔該

有冇人覺得呢集 都係得龍 雷 冰
火 同水 屬性武冇用

探咩區 易d有

D遠攻打鋼龍咪撚係風眼上面放閃光彈
近戰入唔到去輸出架屌
咁撚勁solo啦

卡左係16
打十場都係升得少少

聽講要打歷戰古龍先有解放裝備等級上限果粒真唔真？普通歷戰冇？

正常刷下裝 好快升

有冇人岩岩玩，一齊

邊度都有

有無清可以幫手打鬥技大會蒼火？想合公會裝

請問死神腳跟 應該係點出 搵唔到

閃錯一次半次可以體諒
我覺得最大問題係啲雙刀撚同太刀撚
隻龍一跌搶屎咁爭頭打
我盾斧插滿KO珠都讓頭比佢地打算 下下打到我郁唔撚到

用女角無sf裝

有 不過冇英雄石

未出sakura

鋼龍西就西到條尾一趺落地要打中唔易
搞到成村人都係沖去打頭
沖去打頭都算,你係風眼放閃光彈成班近攻去打毛毛咩
已經用撚左高耳唔撚係要用埋成套防風壓裝呀嘩

怕死

睇下用咩，大劍攻高屬低，加屬攻無乜用
片手果類屬攻高就相反

鬥技用自己唔識既武真係好難打

有無人想打JUNO?

女角裝完都會變阿龍同男人聲

兩個人會易好多，一個人隻蒼火係咁飛都唔到。。。

一個人其真係搵著自己黎搞

歷juno?

死支那狗死全家
條仆街企係隔離區等完場
條龍一死就9秒9衝出黎掘屍

SOR,我新仔...唔知咩叫歷戰

踢左佢

我講緊打咩龍都係咁

無得整

打街場 冇仇報

紫格叫歷戰調查

只要你開任，就可以踢人

想入 f字頭

喧唔係,我打係普通燈星個d

jerry 巴打你全職獵人？

好惡

我都試過打滅盡掛左成場機 差唔多鐘數先去掘屍
反而開場嗰個係隻怪臨死前貓車
開地圖見佢係營地跑返黎掘 但唔夠時間

爆完角再捕獲啦
好易有

我想join 但冇一把野識用

我諗我今日開始會玩少啲

天上天下咁砌點睇

好悶 有冇歷古團跟

異種頭手腰
死神身
麒麟腳

依套輕弩裝點睇？

我應該要整火龍定屍套輕弩？

攻擊珠果d我刷極得一粒，唔好叫我依賴插乜珠住

打左個任用卷一場18萬

我想 但係怕貓多過打

我果D得2格 都唔知開唔開好

唔得 你仲要carry我

輕都係慘爪通2架喇

你洗唔洗咁落力話比人聽你係支那仔
其實咁耐以黎真係好難理解你諗咩
好想知你真人係點

歷古小隊

搵人開任

麒麟屍套表示最怕火

想問超絕一門雙刀得唔得？

點解炎王尖角咁難出

咩任

當你想要果時就無
唔想要果時就有㗎喇

超會轉去弱特啦

我好唔想要超心珠啊
唔好出比我啊

利申：一粒都未有

大爆g加龍擊炮爆完佢雙角就從任務中歸來
一分鐘到

爆區人數入唔到

輕弩點連射3粒 係咪改裝果到改架？

我都諗過但上網見個個都推超會 係唔係無乜用呢?

L3睇把野有冇速射

出撚完未呀 我要斧呀

有冇人carry我打hr100任

猛者同英雄石都係咁出劍 我唔想玩大劍同低賤太刀呀
2粒英雄 8粒猛者 9粒刃

分享下有趣事啫

大連續果D調查任

好啊俾code一齊玩

我玩大劍
出親d猛者石都係斧

弱特3LV同超會1LV 弱特2LV 我會揀前者

賣左佢

我要槍呀屌

準備轉玩斧等佢出劍比我

jerry個小隊

同你換
6星同8星有咩分別

高會心先用嫁啵

英雄石係比r8武用

想問歴戰任係咪要過49先有
定過29就得

咁我整埋，反正夠料

我都係wor,你開左未

非古龍 15已經有
古龍要過49

岩岩開左

天上天下白斬味=1.35倍攻
唔係無用 不過比起弱特3lv無咁重要

我自己就攻擊5 匠4 弱特3 精神抖擻3 超會1
剛刃無擊

一齊ok? 而家開機

你係adam?

好似過左主線都已經有嫁啦啵

Yes

咁點解唔玩juno刀

hr100 -1

係咪要周圍汁印

mememe

又比舊屎我 唔撚要呀屌你

計埋你都-1

我都想知

新手求巴打解答
點解我用蟲棍 當我放左隻蟲出去時 正常係L2 + 三角or圓形操蟲。 但當我面對怪時 佢自己會自動收棍？

當我冇講過 格嚟果粒係剛刃珠

隻蟲有體力

咁客製咩好? 會心定攻擊

攻擊 其實會心已經有80到

你開game開咁耐既

英雄石同8星珠係唔係要HR49之後打歷戰4古龍先有？同埋要紫色格？
汁多啲痕跡係唔係就會多啲紫色格？

但我一放出去就會咁 試過訓練所又無事 係對住怪先會

load緊入嚟

因為可以匠5無擊

有冇巴打今集邊到多屎執？
D屎好似好rabdom咁出 唔多見
掉架兩龍掉到無晒

剩返就開sos?

破壞王無咩用

我匠4無擊 都唔多覺勁過超會心3既juno刀

好難暈

有無師兄有普通juno調查任開黎刷裝

有啊唔少

執痕跡只係FOR出歷古任, 幾多紫色格係隨機

英雄石只得歷古先會出

8星珠普通歷戰個體都有, 鍊金又有, 一切都係睇運氣

無擊好似加10%基礎攻擊力 超會心3有爆擊先加12%傷害 我諗無擊overall勁啲既

juno刀多數玩攻 弱點 超會 耳塞之類

雙天太勁在塞匠5可以上白斬味, 白斬時係1.35倍攻

而且未解放前係無屬性, 放一粒無擊珠可以加成50攻

所以玩雙天太唔需要塞超會心都夠晒高攻

要打？

我都係因為雙天而入坑玩太刀
把野超高攻又白斬

破壞王係影響部位破壞
唔影響暈
鎚都係配ko, 減氣, 集中, runner 之類嘅技

同埋今集改咗設定
團戰會升抗性(e.g. 暈, 麻, 毒)
好難暈第二次搞到鎚變到好雞肋

要呀 師兄

jerry入 個小隊？

我無入 點樣入？

角龍角真係好難出

唔需要果時場場出兩三隻角

人地爆完離場刷得出

刷角啦一分鐘一隻

數字上係天雙高啲
實際就睇打法

我自已就好多時俾人叫讓頭
斷咗尾之後就變咗掃腳吉肚多未必下下弱點
所以平均嚟講弱等超心嘅組合輸出會無咁高

入左集會所 跟住要點join?

thx carry

白斬係1.32

thx noname and adam
呢個任好好玩

打炎王係咪插耐屬會好啲

想問下災禍之布點先有
search左話要隨從探險隊隨機拎到
但探左兩日都未有
有冇話邊條路線先至有？

隨機

要師兄你加我入小隊？

滅燼寶玉打左10場1場都無 想點姐

試下雙金調查開激運

仲打唔打

一係派右上有貓腳印

你叫咩名 我開場

唔關捕獲事，角破壞得20%
我3隻都係係調查d箱度先有
次次都得普通彎角

少年你太年輕了

打屍套用大刀扑極個頭都唔爆，所以先整破壞王

我之前打咗2x場先有第一粒

很想要銳牙吧

火耐高過25唔會著火

再入多次 手殘開左

唔該師兄！

大機會免疫，但係炎王龍發嬲個陣都會俾佢火甲扣血

炎王龍咁撚難打

炎王3格

我煮糕食先 唔打陣
陣間刷歷古? 我有30場34格

想問吓嗰啲歷戰xx係點先有得打？
例如毒妖鳥嗰啲
搵到紫色腳印但又唔見邊到有得睇返收集咗幾多同埋要收集幾多

仲有冇位？

有無ching可以幫手打主線冥燈
Thanks

想整把爆破屬既武器玩 有無咩推薦
暫時諗到最爽係斬斧

仲有無位 ??

有

我換破壞爆角先

屌1貓打角任兩金兩銀任 太刀撚入黎3經分鐘死撚左

斷左線 等埋

得

幫下你

我來也

其實有無得set以後都入呢個集會

瘴氣之谷如果有兩隻大兇顎龍既都幾易中

等你開

Ok ,later

Thanks Ching
仲有無其他ching幫拖

等你~

入左,邊位巴打開任>??

1貓任自己打喇

我都ok

岩岩兩格炎王出左心眼珠

話時話gunlance 3件爆鱗 用高耳 檔格5 特3 精靈3 心眼 超會1

簡直不死身

係發現古龍種個頭特別難爆，所以先整鎚

開左

入左~~~多多指教

不過而家已經玩到刷珠狀態
快啲出更新啦

單人打好易爆

你話啊
我打佢死都未爆

咁會唔會係你冇打頭

巴打呢個係咪歷古小隊黎

歷戰奇撚求幫拖
7pt63ffpB8mz

SORRY

No sor 我都死左

sorry 貪刀

咩料,咁快三貓

2貓

再黎啦,唔緊要

其實邊兩個貓左我都唔知 好亂

仲咩成日斷線

有無人刷五子

連登小隊仲收唔收人？

用左耳塞 唔洗比龍叫停係好正 但見到d攻擊力小左好多又好想轉番

滅盡弓同黑角弓
簡邊把？

有無歷古打

多機會落手又安全d
其實差唔多

4格

jerry sir 可唔可以加我入小隊！

點解我得兩人團？點樣先可以開到四人？

小隊full左 好似有第2隊嫁啵依家

終於hr50
卡緊麒麟既爸打試下唔好開救難
著雷衫同插3粒耐雷珠，solo仲易打

隨機嫁 開到2人唔緊要一個人打有時都快過4人既

如果單人都打唔爆, 要調整下你打法

sorry 又貓又斷線

有無人有USJ?

奶媽笛又真係幾好玩

有冇人開多個歷古團？

有十幾次個二三格

我仲要用埋匠5

++

龍玉打咩易d 攞

我個人覺得角龍易出

弓新手想問下, 咩原因會令到我射落隻炎王龍度, 俾佢彈箭
打弱點先扣2, 裝左接擊瓶 / 強擊瓶都係咁

入左黎未

我無曬2金了

入咗但見有兩隊打緊

打開泥魚龍

炎王仲有無位

岩岩俾條尾HI中貓左...SOR

巴打你做咩唔sos 2個人打4個人血既冥燈

-2有無join

點樣先有2金?

五子任有咩特別嘅地方值得刷？

龍玉

大細金咋

一金都可以 我都係想整裝

Thanks Ching
終於打完

屌 差泥魚第一版就全金
又逼住出去成日 想刷大細金呀屌

打到灰都唔出

有冇手足幫打49奇撚

7b3NRkYs8xGW

X2...我等緊出玉

角龍真係超易 唔知關唔關場場爆雙角事 打幾場又一粒 試過一場連出3粒

我出左粒

你下次 記住吹sos
射乾彈都完唔到場

要爆角先有用

探索任？

我要多粒玉整滅盡一刀
尋晚出左一粒了

仆街,我要整頭呀

有冇人可以carry鬥技08 09 想合無雙刀

夢幻之鳥get

街場其撚好伏

其實黑弓龍把弓勁在邊到
有冇ching解答

base dam掛 d人好似係玩龍矢嫁咋啵

有無人可以幫手打hr49歷戰麒麟
6C3vDFvL6ewk

輕弩係咪轉用通2好過斬裂，用通2成日玩到自己好似近戰咁

太刀撚打屍套完場果陣俾人屌鳩我
應該係俾我瘋狂開刃
我已經盡量係d濕鳩位開
唔好意思

其實我覺得龍矢limit太大 打d唔長既龍輸出細左 反而剛射一下打中哂弱點都打300 兩下剛射龍矢都仲未射得出

黑角弓就係for玩龍矢？

樓上有個都要打 你地group埋我黎

agger

我呢面有個手足帶緊啊 -2
上面有code

點解仲有人覺得騎緊識飛的魔物俾人閃落黎係on9

等你-1-1-1咁插有撚用咩

咁如果主要玩平a剛射 應該簡邊把？
必滅一矢？

有無巴打知用女角著唔著到

似就係啦 不過佢插無擊真係幾大勁既 如果我要整一套我唔知砌得d技靚唔靚 因為佢無兩格珠位 弓手要好多2 3格既珠位

入左場了

me ok

掘到寶玉 點睇

bro 我都想整 但唔識用其他武

有你我唔洗去了

著到

你去啦 我搵緊小動物

ys

仆街....角就大撚把,玉一粒都無...下場主打頭

最少都要b先有多少少料
Btw 房呢

我都想搵

code please
另外都打05,06

今日街場d人打角龍都唔係好掂

有冇巴打可以carry 清哂鬥技啲任

真，雙轟炸機街場超伏

個個為週任仆入去打

而家打咩任刷錢快 請問

三條歷古3 4格 最少20場 -3

隻炎王轉身一爆就滿血秒

賣素材

有冇CODE,都係新手一名

曲

Code

著到 不過好7

唔係單刷快啲？
定鬥技多人唔會加血？

小隊
7BwjXKHvpDHR

入唔到

錯code

7BwjXKHvpDHr

爆左人

D 新手連炸彈g 都唔帶 都唔知點幫佢

佢地要玩到無傷先過到

滿左

我覺得雙人快d
琴晚同另一位巴打快都係十分內

3sLrjFntxFec

岩岩先起身?

基本上因為我而家都冇咩靚珠可以插
所以想睇下邊件裝係對珠需求冇咁大

終於有一粒啦

爆角易出她好多

滅盡仲要打？

我仲想打...唔夠堅殼

超心珠打幾多鋪先有

睇你地,打其他都得

我夠料 缺錢 無所謂

點跟

出3金

賣下啲唔用既料

好 唔該哂師兄！！！

差雷龍細金

整左天上天下，強化攻擊定會心好

打多一場吧

咁好似體術同耐力回復易玩d 只係要d痛擊珠就夠

賣左d腎石,都有幾萬蚊收

差大兇同毒妖

消失左幾日 。gun啊

我都差飛雷細 一唔一齊刷

有無巴打可以carry HR49 麒麟
7dCTMAHKcvNz

拜年呀
可以既話我真係想比番封利是佢地
換番幾日時間

我同ADAM入左歷戰飛雷毒妖 係小隊入面

我星期二要返大陸

Sorry巴打
唔識避果下雷

你地FULL左

有無巴打可以幫過juno主線

鬥技 整天上天下無雙刀
46PCPbMfB2Te

ADAM開左活動任

我又開左，join?

第時我生仔
我真係寧願封一大封利是比個仔
都唔帶佢去拜年

鬼人藥丸得個幾十秒有咩用

juno斬斧應該客製強化邊樣好

堆攻cap圖威威

好彩我撐港獨唔洗拜年

食完出超解

太刀一上紅刃就啪一粒 之後mk斬下下120咁啪落去

眠大劍儲3, 龍之一矢, gunlance 擊龍槍

回血流長槍好無腦
弱智都識玩

那有咁多藥

打咩

用豬頭

睡眠狀態用（+大劍儲氣+火事+拔刀+其他buff）

手足們等我兩分鐘 沖茶飲

有奶媽

我屌...鬥技玩弓唔比強走

原來係你

同求

想跟

而家去到搵古龍痕跡，仲著緊下位風漂升到rk4
係咪應該刷成套juno a裝著
定刷滅火？

究竟有咩方法/打咩場 可以刷珠刷快啲？

有三格肛龍 有冇人打

係咪蒼火
射兩箭就扯蝦

賤種狗

今集鬥技玩弓完完全全係一個伏

打埋先

多場歷古有冇人玩？

我玩

探索古龍任係咪同探櫻任一樣咁做??有無咩快方法

Pw1234

刷素材緊係打調查

好撚痴線
用弓拎到A 真心服佩

好想打機

去左邊

仲有2位要快就快

COMING 叫一野

新仔受唔受

Full

-1-1 仲有10場4格同廿場3格
小隊條會

推推推

我

有冇人可以carry雙爆鱗

16bb係咪打

come

等我

我要用最強武器肝爆世界

有無人刷滅盡？

小隊唔見人既

又開左新小隊？

無

7BwjXKHvpDHr

有呀

人數滿左

一係sos

Sos點入

你咩no？

出左去無得打

有人走左 come

我打

今晚大把時間

有冇人可帶主線櫻火

有冇哩咕哩咕場

開

我地係舊小隊啵

點入啊sos 同幾千個人爭喎

code 我入

208可恥

求入小隊

有冇巴打可以carry雙爆鱗

我刷

你閃落黎停佢幾耐，人地騎完停佢幾耐

太撚低

擊龍王硬幣一定要打08 09先出？

渣ga

櫻火求帶 thx

speedrun既話真係唔會等 夠火力打既話會係咁打到佢訓地 但係要safe play就等

狩獵王硬幣打咩出？

你放唔方便入我到？ 我拆緊哩咕哩咕

所以我騎怪之前一定上定核桃/爆裂結晶

我轉房先

騎緊可以射?

彈弓射完直接大招, 唔使-1-1-1-1-1

蒼火
開未

3R6XAfrmGMQE
三格肛龍同少量兩格

我分享左隻mon hun 比兩個fd
b c
咁我一開始分享左比b
之後再分享比c 之後b 就出左呢張圖
想問下依家可以點令到b 玩得返？
利申，借朋友ac 問

有冇手足幫打49奇撚

7b3NRkYs8xGW
有奶媽

渣ga 成6分鐘

我記得SHARE GAME淨係可以2人 你3個應該係唔得

新珠 龍封豬

係 你黎之前5分鐘就得

Sorry 我廢

仲有兩個位 有冇人入

有無人想打juno?

有咩用嫁

入左

09

鬥技 我覺得自己打仲輕鬆

咩no.?
要想爆頭斷尾

型囉 威囉 英雄主義囉

我入

入左房開左任

體術4 冇耐回 你點撚玩到弓

又廢又曬格

神就是強大

出剛刃珠未

出發了？

勁唔勁 其實我無乜點打

屍套4貓 笑左

仲有一個位

老老實實，speed run 就solo 啦

衣家係唔係唔可以 將強化左既武器 返回上一級, 回收返d素材?

我唔見有任

未開

4個人都可以speed run既姐 到你打到條龍熟哂你就唔會想每條打5 6分鐘嫁啦

你唔講我都唔知
等我仲1111111
有時仲要1111111完出唔到大招直接down
同埋有時明明平地出招
又唔係出跳斬都會無啦啦騎咗上去

加埋我 我id 4個字

你開定我開??

極速完場

jaga

快過頭先幾蛋

買左dl版
想分享哂比成條村d人玩
應該點做

4格場得返一條命果啲 打唔打

依家嚟

我無所謂

啱啱打完哩咕哩咕

打

想入jerry 小隊
可以係邊到排隊

想砌長槍裝 邊幾招係必須

除左褲先

唔係啊full左啊個小隊 請入新個隊 47歲（破產）開左隊

非基

防強3 鐵壁 50血

要比佢含撚 吸陽氣先得
#me too

我係基

06呀

對不起

Sorry 我好似打到你

得罪方仗仲想走？無咁容易

臭g

應該係我自己舉唔切

咁等47歲巴打 on左先 算

想玩下垃圾單手劍黎混

感激幫過主線的各位

法國風化寶珠 機率低左好多

有事再搵我啦

屌你公平咩

妹下妹下咁

真係抵比我升佢一拳

夢幻之鳥點解咁難出

我要出街了 多謝巴打carry

下次繼續

咁你弓係睇打咩龍黎換定係有邊把特別好用？

我唔係小隊

把把整晒咪得

歷古歷古-1